女大學生睇完《復仇者聯盟4》嚎啕大哭 胸悶難受雙手痙攣送院急救

全球影迷都十分期待的《復仇者聯盟4 :終局之戰》（Avengers:Endgame）4月24日上映，不少Marvel粉絲為免被劇透，在上映首日已去觀看。內地一位女大學生，看完《復仇者4》後因傷心過度痛哭，最後竟引致胸悶及痙攣，要送院急救。

浙江寧波一名21歲的女大學生昨日與朋友去看《復仇者聯盟4 :終局之戰》後，受劇情影響而忍不住嚎啕大哭，悲傷的情感，散場時仍沒有緩解。該女大生散場後感到胸悶，四肢開始麻木，更出現痙攣現象，五隻手指完全打不開，猶如「雞爪」。

她被送醫院檢查後，當地醫生袁麗豔表示：

考慮她是哭得太傷心，一直大口喘氣，造成了過度換氣。通過安撫讓她情緒放鬆，同時吸氧和戴口罩，減少過度換氣，就緩解了。

有網民留言指她「入戲太深」、「無法理解」，但亦有網民表示自己在戲院同樣喊到頭痛，憋着一直啜泣，同樣覺得有點缺氧。

Cls

睇流浪地球下話